你哋ot過12點會唔會同同事搭埋一架的士走

幫公司慳錢
兜多咗路好過計多程車錢

上埋佢屋企一齊訓

老規矩
一人一部，見到尾燈當贏

公司規矩過12點收就可以攞單 claim

做到幾點都無得claim

會 扑埋

係 但當你住同一區 會唔會一架的士返去

係人都會扑埋嫁啦